無論醫護工會投票完落咗乜嘢決定，我都會支持，始終佢哋係前線。 多謝醫護

無論醫護工會投票完落咗乜嘢決定，我都會支持尊重，始終佢哋係前線。

多謝醫護

尊重醫護最後嘅決定
感謝一直以嚟嘅付出

agger

認同，夏虫不可語冰。只能說香港人支持醫護

絕對支持任何決定

無錯

多謝 多謝

無論醫護作出任何決定 我哋所有人都會繼續支持
希望你哋唔好比d悔氣撚/5毛影響到
多謝你哋同埋唔好放棄

正是

多謝醫護

多謝各位醫生護士

支持醫護

佢哋面對嘅壓力真係佢哋先知
無論點都尊重同支持醫護決定

支持！

尊重前線投票嘅決定

支持你地

本人在此表示
不論醫護最後決定是否罷工或有其他決定，
我絕對會支持和尊重醫護任何決定

同意及支持

多謝醫護

Push